有無人好鍾意唱k

本身唱歌麻麻加上有少少毒
唔敢係大班朋友面前唱
但後來識左班唔知醜既friend之後
飲左少少酒就開始黎料 瘋狂點歌唱歌，當正自己係k歌之王。
當然啦 唱到依家以k歌水準黎講已經叫好聽（d唔熟既朋友都係咁講）

每次必點既歌係eason翻唱既一生中最愛（會扮埋校長個唱腔）同鄭中基既閉目入神
唔知大家唱k唱開咩歌呢

錄嚟聽下

片就有，下次

每次都唱死了都要愛

勁喎，我淨係飲多左先勉強唱到

想問下，唱歌係咪講天賦。
姐係唔係靠練習就可以唱到正常。
例如唱唱下沙聲。

1. 係
2. 唔係

9叫姐
唱完成晚坐係到

我本身唱歌係五音不全（讀書時期）
都係靠我每次唱都唱返10個鐘練返黎。
有d音上唔到或者唔好聽我會重複唱到岩聽為止
我唱到沙既時候通常係鳩嗌同唱左好耐先會發生
利申鳩噏

給我一首歌的時間

好似以前既我

姐撚d歌好多都好鍾意唱

專唱on9歌

go go go 難敵憤怒

其實我真係好鍾意唱歌

但香港K貴

唱唱下...
唔好意思 幫你收收d野

今期流行 流行...～

我多數都係揀佢以前個個低消199plan 唱成晚又可以嗌下野食

通常呢啲位唱得特別落力

我會即刻放低咪 由我friend自己唱

Oetoriya~oetoriya~

以前同中學friend好鍾意喺唱通宵K，有buffet 食好正又平，但係Neway 依家質素差咗好多，少咗好多歌

冇哂經典歌真係好冇癮